有冇留鬚手足覺得戴口罩好撚唔舒服

拮撚到仆街

示意圖

邊夠你d針吉

汪洋達

認錯人

剃鬚啦臭西

老婆鍾意我留

覺唔覺波台唔識既人都叫手足真係好

美羅冷氣夠凍

條女以為我頸有毛

咁撚短緊係吉

洋達

你tb?

送頭？

你印度人

你係個口罩，定你個口罩生鬚？

你係文盲，定係理解能力有問題？

係咩野拮到你仆街?
唔明

你哋用埋嗰啲膠兜點會拮到

針

你做乜放針係口罩度